德文撚入黎！！！！

A1 上B2/C1 其實要幾耐 我個人好蠢既 又懶 咁樣洗唔洗4年先去到B2

A1留名

有冇諗住考上去

Ich heiße -breakeven-

唔考住 讀到上去都唔知有無機會用到
而加識睇下幾隻字都夠

如果去歌德讀, 要4年以上

adult regular course，一星期先得一堂
A1, A2 都係各4個sem, 一個sem = 3個月
B1, B2 各6個sem
中間加少少放假、考試
再假設你中間唔停一停休息、考試無肥唔洗re-exam
A1, A2 各1年, B1, B2 各1年半
total 要5年

on撚9, 勤力少少B2 2年乜都夠

屌。。。 我見有課程最快8個月

Super intensive?

係 一星期番5日 好on9 fixed 係朝早 唔洗番工咩

點解wuerfelspiel巴打仲未入嚟

我個老師話快既話可以兩個course一起上
Eg A1-3 A1-4咁上

你讀黎做咩

咁搞笑 可以咁都得？ 唔係要一級一級上？

秘密

你學好啲中文先啦

自學考placement咪快d咯

1000個鐘理論

佢話打好左根基 就可以上快d

講易做難 去德國學會唔會快啲

係德語系國家hea學緊a1

我都超想去德國學 機票加學費就已經成萬蚊